有冇人突然之間明白健身嘅重要性

我突然之間明咗

國難當前
好後悔冇早啲開始做

健身健心

要時真係好有用

健身 健心

Increase testosterone 呀，勇啲，頭腦清醒啲，得嘅冥想，一日5分鐘就已有幫助！

呢排心肌痛